明明份病毒報告出左，但係點解全世界討論度會咁少？

明明呢個係核彈級消息，但係全世界係得連登係會大肆討論
日本5ch，台灣PTT，美國reddit，甚至藍到發黑的澳門連登都無人討論呢份報告
究竟發生左咩事

證據不足

根本完全討論唔到
太專業

人民幣既力量

因為大家一早已經知 而且行外人對於份野 根本唔知up乜

你睇得明咩

冇決定性證據

都未做lab
同尻up 一樣
要做左lab 先係子彈

好多人睇唔明 睇得明果d係科學家，佢地要時間去肯定佢有無講錯

大佬呀 科學家都怕跟車太貼架

要share and retweet

報告出左, 未證明真偽.

簡化d 份野再direct指證先啦

一般市民點睇得落

Reddit問題係幾個有關個病毒嘅subreddit都係啲mod一見到呢份嘢就即刻del post，有啲甚至會ban你
4chan /pol/有幾個人已經試咗

link?

曲線證明

Btw ban都無用 最重要係各國高層confirm

明眼人都知係邊度傳出黎，明眼人都知64發生咩事， 現實係食人血饅頭唔好咩，都食左咁多年囉。

推

到底幾癈既人先會用Reddit

Reddit 騰訊有份

你估研究一份論文真偽咁簡單？比d時間啦

都無人討論點俾link

支那係源頭全世界都知 唔需要條女講
病毒係人造軍方流出 條女無證據

有黨通訊證明知道係lab流出
好過呢d片面嘅科學推論

你睇Trump Pompeo Fox都唔推就知
得印度人推

另外一點係FBI接受Fox訪問時一早講左
佢地無辦法證明/否認閻嘅講法
所以出唔到證據嘅
官方未必會有進一步跟進

睇黎美國各大forum已經被嚴重滲透

份野內容係點唔重要
份五毛加速師個反應先係最重要
我甚至懷疑係有人收到風會有呢篇野
早兩日就係咁報導美國12月就有case

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

太專業

因為好多嘢都係模稜兩可，喺呢啲咁重大事情冇一啲好實質證據， 唔會有人去出面，科學上亦都冇一個絕對結果

drylab is not lab
typical outsider

睇唔明

召喚peer review師

當然我係outsider
只好等lab出外空病毒

外太空病毒嚟 識閪睇

你睇得明既話不如用返「人類語言」解釋一下。
醫學野真係好深

唔識bio

睇唔明唔想跟車太貼囉

我都唔明 所以冇討論

就係咁簡單

abstract 有哂

哦。IG睇到呢類post。但都係睇唔明lol

因為太難 睇唔明

各大傳媒要搵呢方面既KOL用簡單語言說明

論文冇peer review=鳩up文

又核彈
可唔可以唔好再用依個term
好撚柒

因為未有大粒嘢出嚟明確咁同意份報告，聲討中共，個個都觀望中，怕中伏。中國人係最唔可信，點知係未山埃

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

咪自high 啦

樓上啲人? 明明人地出左份報告係間接(科學上) 證明呢隻病毒係人整 由過往陰謀論轉換成有科學實證嘅結論

px

可以點討論？睇都睇唔明

你知我知單眼佬都知
等美帝開頭

要時間發酵

因為都係嗰幾個舊point, 入面有幾個insertion睇落似係人為
但仍然係無辦法100%證明到 而且仍然係得把口
難聽講我覺得閻博士只係為左逃離中共扮爆料 實際上佢手頭無證據

睇左5頁，都似明非明咁

就算係真，d大國都唔會理，大國要搞你，無e份野一樣搞得

Reddit晨早俾支那控制咗啦

執骨啦分化狗
你睇得明一成先算啦
日日日日澳門連登，俾澳門狗帽咗？

因為滲透嚴重

一般人睇唔明
睇得明嘅人,証據不足
正如新疆咁 有逃亡人士作供, 高空拍攝圖, 流出內部文件etc 全世界一樣當睇唔到

有巴打出左個中文版講篇文，已經係中文我都睇唔明
你入去討論俾我睇囉

陰謀論講句，就算其他國家知道係中國爆，都唔敢指控，因為利益關係太多

真。歐盟政要肯定一早收哂file

要搵另一個磚家出黎endorse

睇唔明呀屌

因為係郭文貴親屬

同意

未經peer review 嘛

樓主pin this please

佢話有份後續報告

睇埋嗰份先

如果係真有用

而家就係釣緊魚 唧牙膏

如果又係無乜料

就似扮有料爆

不過美國查咗佢咁柒耐

我諗初步都有科學家望過佢d report先俾佢搞咁大場大龍鳳

繼續保持觀望態度

不吹奏 不詆毀

因為大家一早都知咩料，不過都照推

幾個月前剛到達美國時已講左，整理中

因為份野，你要有返咁上下prior knowledge先睇得明。
所以大家都觀望緊，睇下其他專家點睇

單單核單都炸唔死中共

有人仲話轉場

應該話有幾廢先會自願做subreddit嘅moderator
處理海量嘅spam，又要爲咗自己去操控輿論，重要免費咁做

不如你分析下份報告

要有其他專家認證先得架

Push

但佢ban post原因寫住係因為reposting

唔通你想班科學家上黎同你開post話核彈？

因為呢單新聞太大

自從閻博士爆料我都開始研究一個現象

就係類似斯德哥爾摩症候群

根本世上好多人已經係有呢個現象

事情太過重大寧願相信美好既世界

唔信人心咁邪惡

而且中共非常清楚呢點

所以不斷玩弄人心

不過要講講Reddit嘅操作其實唔似傳統論壇
佢係每一個subreddit都係各自爲政，啲moderator其實係普通Redditor嚟
你作爲Redditor其實可以自己創立一個新嘅subreddit

成個Reddit嘅總admin只會處理一啲非法嘢，例如兒童色情
每個sub嘅mod基本上係山寨王，可以自己決定點樣del po，點樣ban人

有人上Reddit根本係爲咗玩moderator，入其它subreddit做mod，呢啲權力遊戲已經玩死咗好多個subreddit

當然唔排除有啲sub嘅mod其實唔係普通人，係某政府嘅特派人員啦

連登仔啱睇就係真架啦

大量證據

睇唔明

但討論下

27學者單野證明世界頂尖專家比中共收買唔少

所以只會好少人出聲

全世界絕大多數的人唔識睇
點討論

都係果句

無人講咪你講囉

推到世界各地都講

report link

佢話係
但係你上/r/covid19係搵唔到任何之前post過呢份嘢嘅

話你係repost係spam基本上係好多唔同subreddit嘅mod用嚟滅聲嘅最佳藉口，因爲唔係用政治理由del你，好多人都會覺得「呀，del spam，好啊」

要做實驗試試佢

因為全世界有正常智商嘅都知武漢肺炎來自武漢實驗室

弱智嘅當然唔會接受現實
裝睡嘅當然唔會醒
俾消息封鎖嘅當然唔會知

咁仲有咩好討論

武漢肺炎個基因同中國研究所入面蝙蝠病毒好似，而佢個基因序列唔似係天然形成，好大機會係人工合成。而一般情況下無乜或極少病毒會有蝙蝠病毒58%以上既基因相似度，而武漢肺炎就有成94%，證明呢單野好大機會係人為。

其實轉場係得
前提係你要自己創立一個新嘅subreddit
而且班moderator唔可以被滲透

已經存在嘅sub係其他人做mod，基本上你會唔會被ban係睇佢心情

如果我討得論,我唔駛係香港

唔好忘記騰訊都係Reddit 股東

99.99%人都睇唔明篇野

我覺得唔關Tencent事
你要知道Reddit嘅運作唔同傳統論壇
每個subreddit嘅mod都係普通Redditor嚟
你都可以做mod，一係同現有subreddit申請，一係自己開一個新嘅subreddit
總admin只會處理美國非法嘢，例如兒童色情

不過/r/covid19同/r/coronavirus嘅mod係撚樣已經唔係第一日嘅事啦...

講真如果中共係伊拉克
死撚左好耐啦
因為中共既大外宣同外國有太多利益輸送
令到美國做起野上黎好多限制
不過美國想用返對付伊拉克果招對付中共

因為得好少人睇得明呢D專業野

其實搵相似度呢啲係近數學modelling

基因剪輯標籤人冇佢有，剪輯位中間咁啱得咁橋有個關鍵增加感染力嘅短序
最易變嘅位竟然同其他病毒近乎一樣，但針對人嘅位置零零舍舍彈出嚟

呢啲都係唔駛玩試管就可以datamine數學/STAT形式咁掘出來

所以希望大家可以正視同認受dry lab掘數據

要時間消化掛，費事炒車

份論文一定係真, 係個論述合唔合理咋

btw 文中個 furin cleavage site係關鍵

一個字都睇唔明

肯定收到風啦，閆博士幾日前就預告會出paper

有冇報告既汁？

咪又係俾支那統戰晒/期望被統戰既大多數冷處理+大量五毛帶風向

因為果個係閪專家呀，得一條友，又係響微博得到靈感，佢嘅成就，超越哂所有西方專家團隊，所以大家都好妒忌佢

你睇得明咪post出黎解釋下

連登咁多勁人都無人睇得明？

一Google 就搵到，廿幾頁嘅報告

整理到出綠咭

好多嘢一向得連登信
偽娘樣個D最愛信多幾成
等大炒車

連登走得太前
吊打哂歐美日本台灣

要FC

因為唔係讀sci既人睇唔明

睇報告分析喇，on9仔，依家係信科學研究分析啊。搞L清楚未？🙂

push

兒登仔質素太低

論文話6個月輕鬆做到病毒, 咁支那會唔會爆發之後一路KEEP住製毒再播毒, 咁除左有終生免疫既疫苗, 如果唔係永遠唔會完

巴拿馬文件一樣係咁

當大家都係睇緊報告分析既時候，你就立刻衝出黎講尼D，你柒夠未姐🙂

科學家最怕跟車太貼

宜家既所謂科學家係驚緊唔貼淫民弊

依家L有人話自己睇得明啊？😅定係想講你本人既專業知識睇得明先，🤣

份論文係比各國專家睇 用黎解釋點解唔係自然而來的病毒
同埋有講製造過程方式 而呢D製作過程起病毒界既專家得某幾位
又咁岩係中國人 咁到底呢壇野係made in china就好難洗得走

咁即係唔可以睇，唔可以講，唔可以信？你開個post話係美國肺炎都得㗎，有人信就得，👍滿意未？😄

你知我知單眼佬都知 不過好多人都收左著數只會撐共

份嘢都未被peer review
點會有人討論

人地依家發表論文俾人睇姐，係你自己個心態敏感佐少少。學術分析就係學術分析🙂

咁大家都係討論姐。係你自己唸多佐⋯🙂

我記得早幾個月法國定挪威都有專家指係個病毒有唔自然嘅地方, 但係主流都係覺得係自然病毒

不過呢, 學術界有學術意見唔同係好撚正常嘅事,
two schools of thought, no enough research.

因為睇唔明

出報告都要等各國專家驗証

樓主睇得明既可唔可以highlight d points 出黎睇下？

睇唔明就靜少少等睇得明既人講解

日本本身都十幾萬個tweet

出左份野之後完全無人講

因為條女講完等如無講

同郭文貴話有范冰冰閃卡一撚樣

所以咪無人討論

其實佢好早就話會出報告

搞咁耐擺明係美國內部審核左先出街

甚至係一早做好

美國又要大選

之前佢走去美國果陣我話未有證據睇定d
一面倒比連登仔又屈毛又屈pr
呢個post反而多左人話要證明真偽

而家咪講出個破綻出黎去推翻唔係人造呢個講法囉

件事唔難理解
一般科學論文都係正反方
假設有人認為係天然有人反對

今次係禁止出反方
班所謂學者同科學家咁既食相都完全出賣左佢地專業
成份野精華係內文
科學既野係公開出來辯論
未見過科學會一槌家聲

果d 衝出來話來自天然
好多果批學者係世衛同中共果邊既人
講來講去咪Leo Poon 果班

另外，果班學者有人亦故意打稻草人
講話病毒一定有天然成份
話唔係人做既意思係指唔可能零天然成份
然後傳媒就攞出來偷換概念

其實你自己心裡而經有佐答案，仲睇分析報告咁辛苦做乜？係屬於自然病毒嘛，證實佐喇，知㗎喇，訓喇，安息喇🙂👋

因為冇大標題可以比班腦殘藍屍嘩眾取寵

由你開始討論囉

你咪周圍去問份報告出咗點解無人講咁囉

人地話scientific research 一般人都睇唔明，
你就on99咁演繹 ，推論到 // 咁即係唔可以睇//

好撚心啦，獻醜不如藏拙啦。
Btw
有位巴打將份research ， 用人話咁整理，你有興趣可追下post , 唔好係到亂吠。

你個思路...
真偽梗係講緊証據

秒

你睇下距UP乜7先喇，😄👍

唔足夠confirm係支那造
加上佢篇文章無經過peer review
無publish係 SCI paper
所以基本上，學術界唔會話咁重視，當茶餘飯後吹下水咁
一篇editorial, news 都無講佢嘅發現

wholsome 100 !!!

edit:thx for the gold

點都要些寫D野向中央交差

因為佢地都一早知咩事

#閆麗夢 博士關於冠狀病毒起源的論文發佈後，在12小時內，總瀏覽量和總下載量已經排到了著名的學術分享網站Zenodo歷史上所有八十萬篇論文的第3位， 不重復下載量（unique download）排在第2位。

對，您沒看錯，確實是所有八十萬篇論文的第3位，而且僅用了12小時

大部分人都冇足夠既background knowledge
想討論都討論唔到

柒係因為核彈從來冇善用過

澳門連登
廢人有撚專業知識咩

major virology都有排睇呀C苦 仲未計要驗證佢啲嘢 重新做一次要好多時間

包括毛毛都係唔知點反駁or 點帶風向

因為唔係核彈

印度最大的英文報紙《印度時報》刊發有關閆博士的文章，占據“世界其他地區”版面頭條。印度時報推特有一千三百萬粉絲……

識英文的重要，華文媒體集體亂翻譯

疫情重大學界醜聞，柳葉刀（Lancet)文章數據做假

27學者statement 根本係打稻草人

原文大致係話：
No natural origin 係陰謀論

但華文媒體全部當左Not origin from natural 咁翻譯

知唔知No natural origin，同not origin from natural 既分別

全世界唔係講緊連登喎全世界係講緊全世界喎屌你

連登有巴打專業角度分析再出埋懶人包 得閒來望望

Reddit左膠聖地 仲有支那資金 del硬

補link
深入詳談–閻麗夢武漢肺炎學術文章

唔係讀bio睇唔明點討論

有幾多人係讀bio又睇得明,你明我唔明點討論

正常有腦嘅人都知個病毒係中國實驗室整出嚟

論文有西用咩, 我要影片對話內容呢啲呀, 仲有合成嘅數據.

只裂對中共不利 我地都要信
世上所有野 只要自己一直相信就會係真
好似831死左人咁

因為巴拿馬文件入面
好多都係合法

好似好耐之前已經有第二個國家既科學家講左係人工病毒

論文有peer review 一樣可以係鳩up文

gender studies都好多peer架
一定好有說服力

有咩好討論？

驚炒車囉，佢吹到咁大